有啲咩歌係聽到個人好舒服

每次聽張敬軒首遙吻都覺得好平和
尤其係live版